戰術分析，今日地鐵照開原因

今日地鐵照開，人照行街，出閘無ss
原因就係想做一個效果，就係國安法之下市民正常生活，只有示威嘅人士受影響。

既然係咁呢點就係佢哋嘅軟肋。

大膽推斷，相信今日黑警冇差攻擊嘅情況，未必容許出現。

推

港鐵股價星期五跌左7%, 百幾億市值, 你估今日佢地想唔想多d人出黎俾外國睇

做佢老母個鏡頭拉大啲睇，各隧道口都有狗一架一架車咁查，更甚有三架狗車閘住行車線

補充多點，今日所有商場都有開，淨係商店無開，即係一早已經同左啲地產商夾埋，要照常營業。

佢要舞照跳，馬照跑。

一億玉碎

拉

咁佢就on居喇 記者會唔會拎地鐵做特寫 緊係拎水炮車同tg 黎做特寫喇

射左TG開埋水炮
一切如常?

儲夠人就封站架啦傻仔
請君入甕啊一次過捉哂唔係未試過
打撚左成年仲係到估估下

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

Very detail observations!!

possible
alwaysssssssssss prepare for the worst in life!!!!!!!!!!!!!!!!

過到分析